各位無證騎士加油！

雖然唔知有冇一拳超人打救
但係仗未打完 就要撐落去

6.16 香港加油